大聲話我知！而家榜首係邊個？

魚拉特，啪啪啪！
魚拉特，啪啪啪！
魚拉特，啪啪啪！

我巴士都租埋，樓主換件衫上巴士

唔好意思
我係阿仙奴球迷

榜首

好撚有創意

馬德里體育會！

AC米蘭

笑你老母 找數啦仆街

支持

呢個故事教訓你
自己隊波跌到下半版就唔好學人開搶口post

你都on99嘅
我係鍾意搶口呀
我屌撚你全家呀

拜仁慕尼黑

馬撚妓

我都係好心想提提大家曼聯榜首姐
邊忽抽水

收到🙋🏻‍♀️

你好

拉